有無人照胃鏡有腸上皮化生(Intestinal Metaplasia)問題?

有無人照胃鏡有腸上皮化生(Intestinal Metaplasia)問題?
本身好少胃痛,唔煙唔酒,唔多食辣野.大前年有幽門螺旋菌食抗生素,前年body check照胃鏡輕度腸上皮化生和中度胃炎無幽門螺旋菌.今年照胃鏡變左中度腸上皮化生和輕度胃炎inactive無幽門螺旋菌.
唉,點解會咁要點做好?已經唔煙唔酒,唔多食辣野有無巴絲有類似問題?有些擔心

push